In 左份工俾左offer, 佢要我填份野做reference check....

因為之前同前上司搞得唔係愉快, 我無填到前上司搵左個關係好但係走左好耐既同事, 咁樣係咪死硬?

同埋佢要我入埋HR 既contact, 真係第一次俾人要求入HR contact

其實係唔係真係會做reference check 架?

可能講得1999, 希望有巴打可以解答我啦

其實佢會照打去你比佢果個number

如果之前果間唔係咩大公司， 你同果條友夾一夾口供都可以。

大少少既公司office位基本上做硬

不過都係問一問你對上一份既職位同埋大約人工

利申： 岩岩有個舊同事鳩寫我電話落去扮hr